Active: yes
Title: New bachelor students in 2022
Category: news
Date: 2022-04-20 21:00

По результатам собеседования 19.04.2022 для распределения на кафедру ИИТ в лабораторию КГиМ рекомендуются следующие студенты:

1. Абуд Халед Набиль
1. Борисовский Лев Юрьевич
1. Брынцев Алексей Юрьевич
1. Горборуков Владимир Владимирович
1. Земцов Марк Сергеевич
1. Кашкаров Егор Александрович
1. Кириллов Алексей Константинович
1. Майоров Николай Дмитриевич
1. Никулина Татьяна Антоновна
1. Притула Федор Дмитриевич
1. Приходько Егор Владимирович
1. Рахимов Истам Шахмансурович
1. Родионов Роман Олегович
1. Романова Дарья Александровна
1. Рылов Виталий Игоревич
1. Хребтов Максим Сергеевич
1. Чиковани Давид Спартакович
